究竟讀唔讀到大學，係咪大學畢業係咪真係咁重要？

依加讀緊三大，但讀得好辛苦

有冇過來人分享下經驗

睇你讀咩科啦 水泡科收皮

張cert係證明嚟

如果你讀緊嘅唔係你鍾意讀嘅野而你又捱到
個僱主咪會睇得起你

BBA

IVE仔 FG50K

冇用架 唔好撚讀
讀左死全家

咩工？

女人唔讀書, 只要樣好, 就可以去做雞

真係可以收水

入場券

毅進仔？

未來商界巨人

唔知自己想做咩嘅話 讀
知嘅話衡量下用哩幾年青春讀 對自己想做嘅有冇幫助先

去做地盤好過啦

讀大學無用

利申:炸緊薯條